{ "translations": {
    "Versions plugin is not enabled" : "版本插件未啟用",
    "You can not open a folder" : "你無法打開文件夾",
    "Invalid fileId/revId supplied." : "提供了無效的檔案 ID / 修訂 ID。",
    "An internal server error occurred." : "發生伺服器內部錯誤",
    "Invalid fileId supplied." : "提供了無效的檔案 ID。",
    "This file is too big to be opened. Please download the file instead." : "這個檔案太大以致於無法開啟，請您下載此檔案代替線上開啟。",
    "Cannot read the file." : "無法讀取檔案。",
    "Invalid fileId/shareToken supplied." : "提供了無效的檔案 ID / 分享權杖（share token）。",
    "File not found." : "未找到文件",
    "The file is locked." : "這個檔案被鎖住了。",
    "You can not write to a folder" : "您無法寫入資料夾",
    "The file you are working on was updated in the meantime." : "您正在處理的檔案已同時更新了。",
    "Could not write to file." : "無法寫入檔案",
    "Insufficient permissions" : "權限不足",
    "File content not supplied" : "未提供檔案內容",
    "File etag not supplied" : "未提供檔案電子標籤",
    "You cannot write to this path" : "您無法寫入此途徑",
    "Incorrect parameters" : "參數不正確",
    "The required folder was not found" : "找不到必要的資料夾",
    "You don't have enough permission to create file" : "您沒有創建檔案的權限",
    "Can't create file" : "無法創建檔案",
    "Draw.io app not configured! Please contact admin." : "未設定 Draw.io 應用程式！請聯絡管理員。",
    "Draw.io" : "Draw.io",
    "Draw.io integration app" : "Draw.io 整合應用程式",
    "Integrates draw.io diagrams editor with Nextcloud" : "將 draw.io 圖表編輯程式與 Nextcloud 整合",
    "FileId is empty" : "欄位為空",
    "Loading, please wait." : "正在載入，請稍候。",
    "Error loading the file" : "載入檔案時發生錯誤",
    "New draw.io Diagram" : "新 draw.io 圖表",
    "New draw.io Whiteboard" : "新 draw.io 白板",
    "Open in Draw.io" : "在 Draw.io 中開啟",
    "Error: Creating a new file failed." : "錯誤：創建新檔案失敗。",
    "draw.io Configuration error:" : "draw.io 配置錯誤︰",
    "Saving..." : "儲存中...",
    "Settings have been successfully saved" : "設定已成功保存",
    "Error when trying to connect" : "嘗試連線時發生錯誤",
    "Auto" : "自動",
    "Draw.io URL" : "Draw.io URL",
    "Note: To enable realtime collaboration, leave blank or enter (https://embed.diagrams.net)" : "注意：要啟用即時協作，請留空或輸入 (https://embed.diagrams.net)",
    "Theme:" : "佈景主題：",
    "Classic" : "經典",
    "Modern" : "現代",
    "Minimal" : "簡約",
    "Atlas" : "圖表冊",
    "Dark" : "深色",
    "Yes" : "是",
    "No" : "否",
    "Language" : "語言",
    "Activate offline mode in Draw.io?" : "在 Draw.io 啟用離線模式？",
    "When the \"offline mode\" is active, this disables all remote operations and features to protect the users privacy. Draw.io will then also only be in English, even if you set a different language manually." : "啟用「離線模式」後，會停用所有遠端操作與功能以保護用戶隱私。Draw.io 也僅會以英文顯示（即便您設定了其他語言也是如此）。",
    "Activate autosave?" : "啟用自動儲存？",
    "Note: To enable realtime collaboration, autosave must be active." : "注意：要啟用即時協作，必須啟用自動儲存。",
    "Enable libraries?" : "啟用媒體庫？",
    "Enable diagram previews?" : "啟用圖表預覽？",
    "Note: Disable previews to save storage space used to store diagram preview images" : "注意：停用預覽以節省用於儲存圖表預覽圖片的儲存空間",
    "draw.io Configuration" : "draw.io 配置",
    "Save" : "保存"
},"pluralForm" :"nplurals=1; plural=0;"
}